磺難喇 二手多卡未?

今個星期唔理係ETH 定係ZCASH 都跌到7個一皮
幾多人已經睇淡左個市放卡?

一定未
D人未回本邊會咁快放

ETH 仲係200樓上

講真 回本呢就睇你幾時知有得掘既
回本期都係睇買咩卡有長短 QTY係唔影響

呢個係一個夢，啲人無咁快會醒